[
    {
        "id": 0,
        "start": "0",
        "end": "10120",
        "speakers": "\"02\"",
        "text": "Se eu pegar essa ilha e esse helic\u00f3ptero, e a\u00ed tudo faz sentido, porque aqui tem um zumbi e ali n\u00e3o tinha, e agora..."
    },
    {
        "id": 1,
        "start": "10120",
        "end": "15000",
        "speakers": "\"02\"",
        "text": "\u00c9 isso! \u00c9 isso! Eu sabia! Eu sabia! O Guaxaverso existe!"
    },
    {
        "id": 2,
        "start": "15120",
        "end": "15960",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "Como assim?"
    },
    {
        "id": 3,
        "start": "16180",
        "end": "18000",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "Voc\u00ea entendeu a refer\u00eancia do \u00faltimo epis\u00f3dio?"
    },
    {
        "id": 4,
        "start": "18260",
        "end": "18980",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "Olha s\u00f3, faz tudo!"
    },
    {
        "id": 5,
        "start": "18980",
        "end": "20020",
        "speakers": "\"02, 01\"",
        "text": "N\u00e3o, o Guaxaverso sabe o que faz!"
    },
    {
        "id": 6,
        "start": "20020",
        "end": "20960",
        "speakers": "\"01, 00\"",
        "text": "Espera, o que \u00e9 o Guaxaverso?"
    },
    {
        "id": 7,
        "start": "20980",
        "end": "22980",
        "speakers": "\"01, 00\"",
        "text": "Era s\u00f3 uma quest\u00e3o de tempo."
    },
    {
        "id": 8,
        "start": "23080",
        "end": "24000",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "Todos v\u00e3o conhecer o Guaxaverso!"
    },
    {
        "id": 9,
        "start": "24000",
        "end": "24520",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "O Guaxaverso sim que existiu!"
    },
    {
        "id": 10,
        "start": "24520",
        "end": "25460",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "\u00c9 o nosso final!"
    },
    {
        "id": 11,
        "start": "25460",
        "end": "27140",
        "speakers": "\"01, 00\"",
        "text": "Eu quero entender o Guaxaverso!"
    },
    {
        "id": 12,
        "start": "27220",
        "end": "28560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Algu\u00e9m me explica o que \u00e9 o Guaxaverso?"
    },
    {
        "id": 13,
        "start": "28560",
        "end": "32020",
        "speakers": "\"02, 00\"",
        "text": "\u00c9, pessoal, n\u00e3o existe o Guaxaverso."
    },
    {
        "id": 14,
        "start": "32080",
        "end": "33720",
        "speakers": "\"02\"",
        "text": "Eu acredito no Guaxaverso!"
    },
    {
        "id": 15,
        "start": "33760",
        "end": "36560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas supondo que ele exista..."
    },
    {
        "id": 16,
        "start": "37880",
        "end": "41520",
        "speakers": "\"02\"",
        "text": "Guaxaverso, onde o que n\u00e3o existe \u00e9 debatido."
    },
    {
        "id": 17,
        "start": "44740",
        "end": "51300",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ol\u00e1, eu sou Marcelo Guaxinim, o narrador, produtor, idealizador e podcaster do Realidades para Aulas do Guaxinim."
    },
    {
        "id": 18,
        "start": "51840",
        "end": "54900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Para quem n\u00e3o sabe, o Guaxaverso \u00e9 o nosso antigo escudo-mestre."
    },
    {
        "id": 19,
        "start": "54900",
        "end": "58340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Aqui vamos ler os coment\u00e1rios e discutir teorias do \u00faltimo epis\u00f3dio."
    },
    {
        "id": 20,
        "start": "58560",
        "end": "60880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Que, no caso, foi o nosso especial de Natal."
    },
    {
        "id": 21,
        "start": "61160",
        "end": "64580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O terceiro especial de Natal, o fim do Natal."
    },
    {
        "id": 22,
        "start": "64900",
        "end": "67280",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Antes de mais nada, eu estou com o meu microfone em reserva,"
    },
    {
        "id": 23,
        "start": "67840",
        "end": "71020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "porque estou na casa dos meus pais para passar as festas de final de ano."
    },
    {
        "id": 24,
        "start": "71660",
        "end": "75700",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Meus pais que est\u00e3o fazendo distanciamento social, s\u00f3 v\u00e3o no mercado de m\u00e1scara."
    },
    {
        "id": 25,
        "start": "75960",
        "end": "78260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou fazendo distanciamento social total."
    },
    {
        "id": 26,
        "start": "78580",
        "end": "80400",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, estamos fazendo da melhor maneira poss\u00edvel."
    },
    {
        "id": 27,
        "start": "80740",
        "end": "83420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tem quatro adultos e uma crian\u00e7a nessa casa."
    },
    {
        "id": 28,
        "start": "83740",
        "end": "85620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Todos se cuidando desde o in\u00edcio da pandemia."
    },
    {
        "id": 29,
        "start": "85620",
        "end": "88500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu espero que voc\u00ea possa estar fazendo mesmo."
    },
    {
        "id": 30,
        "start": "88640",
        "end": "90560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Para que estejamos todos juntos ano que vem."
    },
    {
        "id": 31,
        "start": "90760",
        "end": "93040",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Antes de ler os coment\u00e1rios do \u00faltimo epis\u00f3dio,"
    },
    {
        "id": 32,
        "start": "93340",
        "end": "96660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "quero lembrar voc\u00eas que todas as metas foram batidas."
    },
    {
        "id": 33,
        "start": "96980",
        "end": "98520",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Chegamos a 2 mil seguidores no Instagram."
    },
    {
        "id": 34,
        "start": "98820",
        "end": "100460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Isso garante Corvo 2."
    },
    {
        "id": 35,
        "start": "100780",
        "end": "104480",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Essa aventura eu j\u00e1 estou escrevendo, porque a gente bateu a meta do Instagram h\u00e1 bastante tempo."
    },
    {
        "id": 36,
        "start": "104800",
        "end": "107280",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E a meta do Twitter, que \u00e9 5 mil seguidores,"
    },
    {
        "id": 37,
        "start": "107680",
        "end": "109620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "eu, na noite de Natal, achei que n\u00e3o ia dar."
    },
    {
        "id": 38,
        "start": "109980",
        "end": "111600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Faltavam 300 pessoas."
    },
    {
        "id": 39,
        "start": "112300",
        "end": "113300",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Reclamei no Twitter."
    },
    {
        "id": 40,
        "start": "113780",
        "end": "115680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Muita gente abra\u00e7ou a campanha."
    },
    {
        "id": 41,
        "start": "115680",
        "end": "118320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu n\u00e3o vou citar aqui, porque eu vou acabar esquecendo."
    },
    {
        "id": 42,
        "start": "118680",
        "end": "122720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas s\u00e3o pessoas que daram n\u00e3o s\u00f3 na noite de Natal, como o ano inteiro."
    },
    {
        "id": 43,
        "start": "122860",
        "end": "125240",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, muito obrigado a todo mundo que sempre apoia esse projeto."
    },
    {
        "id": 44,
        "start": "125560",
        "end": "127680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E assim, chegamos a 5 mil seguidores no Twitter."
    },
    {
        "id": 45,
        "start": "128080",
        "end": "132000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, teremos sim, epis\u00f3dio 2 das gatas."
    },
    {
        "id": 46,
        "start": "132580",
        "end": "137760",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas, sem mais demora, porque eu estou aqui de uma maneira bem improvisada gravando esse guacho avesso."
    },
    {
        "id": 47,
        "start": "138060",
        "end": "142120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Vamos ler os coment\u00e1rios que voc\u00eas deixaram l\u00e1 no post de ao fim do Natal."
    },
    {
        "id": 48,
        "start": "142420",
        "end": "144240",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Lembrando que em janeiro a gente n\u00e3o entra de f\u00e9rias."
    },
    {
        "id": 49,
        "start": "144240",
        "end": "146580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Quinta-feira que vem tem epis\u00f3dio novo."
    },
    {
        "id": 50,
        "start": "146900",
        "end": "147880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, fica de olho no feed."
    },
    {
        "id": 51,
        "start": "147880",
        "end": "149880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O primeiro coment\u00e1rio \u00e9 do Rodrigo Azevedo."
    },
    {
        "id": 52,
        "start": "150720",
        "end": "152020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Bom dia, acabei de escutar."
    },
    {
        "id": 53,
        "start": "152200",
        "end": "154820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Nem lembrava que tinha feito a voz do \u00edndio para o epis\u00f3dio."
    },
    {
        "id": 54,
        "start": "155160",
        "end": "158440",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Excelente epis\u00f3dio com os personagens mais divertidos do guacho avesso."
    },
    {
        "id": 55,
        "start": "158900",
        "end": "159500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Perguntas."
    },
    {
        "id": 56,
        "start": "159680",
        "end": "163480",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, podemos considerar que Nick \u00e9 o N desse universo?"
    },
    {
        "id": 57,
        "start": "164500",
        "end": "166460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tecnicamente, pode."
    },
    {
        "id": 58,
        "start": "167000",
        "end": "170380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Embora ela tenha nascido h\u00e1 pouco tempo."
    },
    {
        "id": 59,
        "start": "170760",
        "end": "175900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E n\u00e3o, ela n\u00e3o estava durante o Big Bang e tudo aquilo que veio depois."
    },
    {
        "id": 60,
        "start": "176260",
        "end": "177200",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela \u00e9 uma novidade."
    },
    {
        "id": 61,
        "start": "177200",
        "end": "177360",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Obrigado."
    },
    {
        "id": 62,
        "start": "177360",
        "end": "177860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Obrigado."
    },
    {
        "id": 63,
        "start": "177860",
        "end": "181020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A quest\u00e3o minha, ou dessa vez o paper, teve os palavr\u00f5es censurados."
    },
    {
        "id": 64,
        "start": "181160",
        "end": "182960",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu acho que sempre foram censurados."
    },
    {
        "id": 65,
        "start": "183300",
        "end": "185640",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Talvez esse ano a gente consiga ter achado todos."
    },
    {
        "id": 66,
        "start": "186020",
        "end": "187500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas acho que era meio um padr\u00e3o."
    },
    {
        "id": 67,
        "start": "187820",
        "end": "188620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Obrigado por alegrar."
    },
    {
        "id": 68,
        "start": "188720",
        "end": "191780",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas um dia minha esposa me pegou dando risada sozinho v\u00e1rias vezes."
    },
    {
        "id": 69,
        "start": "192080",
        "end": "193700",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Aqui porque eu ajudava de fone."
    },
    {
        "id": 70,
        "start": "193880",
        "end": "195500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tenta convencer a tua esposa a ouvir tamb\u00e9m."
    },
    {
        "id": 71,
        "start": "195660",
        "end": "196860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu n\u00e3o consegui convencer a minha."
    },
    {
        "id": 72,
        "start": "197200",
        "end": "198240",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Rafael Nascimento."
    },
    {
        "id": 73,
        "start": "198880",
        "end": "200820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Epis\u00f3dios de Natal s\u00e3o sempre incr\u00edveis."
    },
    {
        "id": 74,
        "start": "201380",
        "end": "206120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "J\u00e1 vou direto \u00e0 pergunta e acreditando que vou ser um pouco precipitado, talvez."
    },
    {
        "id": 75,
        "start": "206500",
        "end": "207840",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A hist\u00f3ria da Nicole."
    },
    {
        "id": 76,
        "start": "207860",
        "end": "209920",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tanto em Casa de Boneca quanto esse."
    },
    {
        "id": 77,
        "start": "210320",
        "end": "212900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Se passa antes, durante ou depois do Corvo?"
    },
    {
        "id": 78,
        "start": "213180",
        "end": "215260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tenho quase certeza que se passa antes."
    },
    {
        "id": 79,
        "start": "215720",
        "end": "218120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o nenhuma com o Corvo."
    },
    {
        "id": 80,
        "start": "218420",
        "end": "222400",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Nicole \u00e9 uma outra linha de hist\u00f3ria que eu comecei a explorar no Casa de Boneca."
    },
    {
        "id": 81,
        "start": "222780",
        "end": "225160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o foi precipitado, foi perspicaz da sua parte."
    },
    {
        "id": 82,
        "start": "225760",
        "end": "228180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E que eu vou continuar explorando ano que vem."
    },
    {
        "id": 83,
        "start": "228400",
        "end": "231560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "J\u00e1 que vamos ter a aventura sobre o Corvo em 2021, teremos Nicole nela?"
    },
    {
        "id": 84,
        "start": "231880",
        "end": "232260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o."
    },
    {
        "id": 85,
        "start": "232580",
        "end": "233620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A princ\u00edpio, n\u00e3o."
    },
    {
        "id": 86,
        "start": "233940",
        "end": "235500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E depois ele volta e comenta de novo."
    },
    {
        "id": 87,
        "start": "235500",
        "end": "236340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Outra coisa."
    },
    {
        "id": 88,
        "start": "236480",
        "end": "237840",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Em que linha a Nicole se encontra?"
    },
    {
        "id": 89,
        "start": "238020",
        "end": "240040",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu n\u00e3o vou revelar isso por enquanto, gente."
    },
    {
        "id": 90,
        "start": "240380",
        "end": "240820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Desculpe."
    },
    {
        "id": 91,
        "start": "241520",
        "end": "244840",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E o quanto as refer\u00eancias como Samu e a Xerife s\u00e3o s\u00f3 refer\u00eancias"
    },
    {
        "id": 92,
        "start": "245440",
        "end": "248680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "e o quanto elas influenciam nos mundos originais delas?"
    },
    {
        "id": 93,
        "start": "248820",
        "end": "251740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Espero que sejam refer\u00eancias s\u00f3 pelo nome, igual as dos personagens principais."
    },
    {
        "id": 94,
        "start": "252520",
        "end": "255720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Um dos poderes da Nicole, al\u00e9m de alterar a realidade em que ela est\u00e1,"
    },
    {
        "id": 95,
        "start": "255940",
        "end": "259040",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "ela consegue ver hist\u00f3rias de outras realidades."
    },
    {
        "id": 96,
        "start": "259540",
        "end": "263360",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Teve um padrinho que perguntou l\u00e1 no grupo, n\u00e3o sei se ele chegou a postar aqui nas perguntas,"
    },
    {
        "id": 97,
        "start": "263840",
        "end": "267440",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "se todos os epis\u00f3dios de Guaxaverso eram da cabe\u00e7a da Nicole."
    },
    {
        "id": 98,
        "start": "267440",
        "end": "267540",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o."
    },
    {
        "id": 99,
        "start": "267860",
        "end": "268160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o."
    },
    {
        "id": 100,
        "start": "268460",
        "end": "271520",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Os de Natal, os ratinhos de alcantarilha t\u00eam influ\u00eancia dela."
    },
    {
        "id": 101,
        "start": "271780",
        "end": "272920",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "\u00c9 a imagina\u00e7\u00e3o dela."
    },
    {
        "id": 102,
        "start": "273320",
        "end": "275020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas a imagina\u00e7\u00e3o dela \u00e9 real."
    },
    {
        "id": 103,
        "start": "275260",
        "end": "276880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Como a gente viu em Casa de Boneca."
    },
    {
        "id": 104,
        "start": "277140",
        "end": "277420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Entende?"
    },
    {
        "id": 105,
        "start": "277820",
        "end": "279320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "\u00c9 s\u00f3 um poder fora de controle."
    },
    {
        "id": 106,
        "start": "279640",
        "end": "281340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "As coisas realmente aconteceram."
    },
    {
        "id": 107,
        "start": "281600",
        "end": "283460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E ela consegue ver outras realidades."
    },
    {
        "id": 108,
        "start": "283840",
        "end": "285640",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela sonha com outras hist\u00f3rias."
    },
    {
        "id": 109,
        "start": "286040",
        "end": "289780",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O que voc\u00ea escuta como epis\u00f3dio \u00e9 um sonho bem v\u00edvido para ela, \u00e0s vezes."
    },
    {
        "id": 110,
        "start": "290340",
        "end": "294420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, ela coloca isso nas brincadeiras dela, nas bonecas dela."
    },
    {
        "id": 111,
        "start": "294420",
        "end": "295480",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas n\u00e3o."
    },
    {
        "id": 112,
        "start": "295860",
        "end": "297420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela n\u00e3o criou essas hist\u00f3rias nem influenciou."
    },
    {
        "id": 113,
        "start": "298480",
        "end": "301320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tanto que se voc\u00ea for l\u00e1 nos primeiros epis\u00f3dios,"
    },
    {
        "id": 114,
        "start": "301660",
        "end": "305680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Adam, Loriane e Paper nasceram em epis\u00f3dios pr\u00f3prios."
    },
    {
        "id": 115,
        "start": "306040",
        "end": "310260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E depois que viraram gnomos, e a explica\u00e7\u00e3o \u00e9 porque a Nicole gostou das hist\u00f3rias"
    },
    {
        "id": 116,
        "start": "310260",
        "end": "312080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "e imaginou eles como gnomos."
    },
    {
        "id": 117,
        "start": "312380",
        "end": "314720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O Jorge Marcos Santos Silva colocou"
    },
    {
        "id": 118,
        "start": "314720",
        "end": "316620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Caraca Guaxa, parab\u00e9ns."
    },
    {
        "id": 119,
        "start": "316880",
        "end": "318160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Epis\u00f3dio mais que incr\u00edvel."
    },
    {
        "id": 120,
        "start": "318600",
        "end": "321660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o s\u00f3 pelas risadas, mas tamb\u00e9m pela explos\u00e3o de cabe\u00e7a"
    },
    {
        "id": 121,
        "start": "321660",
        "end": "323580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "que tive com todas as refer\u00eancias."
    },
    {
        "id": 122,
        "start": "323800",
        "end": "326360",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Principalmente por estar terminando de maratonar tudo."
    },
    {
        "id": 123,
        "start": "326360",
        "end": "327180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Vamos l\u00e1."
    },
    {
        "id": 124,
        "start": "327180",
        "end": "330140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Nikki, com certeza, \u00e9 um ser muito poderoso."
    },
    {
        "id": 125,
        "start": "330420",
        "end": "332100",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela \u00e9 o N dessa dimens\u00e3o?"
    },
    {
        "id": 126,
        "start": "332400",
        "end": "334120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Se n\u00e3o, que tipo de ser ela seria?"
    },
    {
        "id": 127,
        "start": "334480",
        "end": "337000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela pode ser definida como N, ou seja,"
    },
    {
        "id": 128,
        "start": "337320",
        "end": "340040",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "uma criatura com o poder quase de um deus."
    },
    {
        "id": 129,
        "start": "340240",
        "end": "342960",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela \u00e9 muito mais forte que qualquer N em atividade."
    },
    {
        "id": 130,
        "start": "343540",
        "end": "345460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E ela surgiu h\u00e1 pouco tempo."
    },
    {
        "id": 131,
        "start": "345800",
        "end": "348260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Correndo o risco de parecer \u00f3bvio, mas para confirmar,"
    },
    {
        "id": 132,
        "start": "348640",
        "end": "351860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "esse epis\u00f3dio est\u00e1 ligado, ent\u00e3o, ao caso de bonecas?"
    },
    {
        "id": 133,
        "start": "352240",
        "end": "352500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Sim."
    },
    {
        "id": 134,
        "start": "352860",
        "end": "354060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ratinhos de alcantarilha?"
    },
    {
        "id": 135,
        "start": "354280",
        "end": "354700",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Sim."
    },
    {
        "id": 136,
        "start": "355040",
        "end": "356800",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Caixa de brinquedos, pelo menos, certo?"
    },
    {
        "id": 137,
        "start": "356800",
        "end": "359840",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Certo, a menina do final do Caixa de Brinquedos \u00e9 a Nikki."
    },
    {
        "id": 138,
        "start": "360160",
        "end": "364140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Caixa de Brinquedos se passa no ano seguinte a esse epis\u00f3dio de Natal,"
    },
    {
        "id": 139,
        "start": "364300",
        "end": "365940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "que n\u00e3o se passa em 2020."
    },
    {
        "id": 140,
        "start": "366320",
        "end": "368380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Esse epis\u00f3dio de Natal \u00e9 de ano anterior."
    },
    {
        "id": 141,
        "start": "368800",
        "end": "370160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas, ent\u00e3o, a \u00faltima vez que a gente viu a Nikki"
    },
    {
        "id": 142,
        "start": "370160",
        "end": "373480",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "foi no epis\u00f3dio da Black Friday, do Caixa de Brinquedos."
    },
    {
        "id": 143,
        "start": "373820",
        "end": "376680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Aquela j\u00e1 \u00e9 a Nikki que fugiu um ano depois."
    },
    {
        "id": 144,
        "start": "377140",
        "end": "378720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E tamb\u00e9m est\u00e1 ligado ao epis\u00f3dio do Corvo?"
    },
    {
        "id": 145,
        "start": "378920",
        "end": "381660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o, gente, n\u00e3o est\u00e1 ligado ao epis\u00f3dio do Corvo."
    },
    {
        "id": 146,
        "start": "381800",
        "end": "382880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O Corvo \u00e9 outra coisa."
    },
    {
        "id": 147,
        "start": "383200",
        "end": "384560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tudo, ent\u00e3o, seria o mesmo universo?"
    },
    {
        "id": 148,
        "start": "384560",
        "end": "386240",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Nikki e o Corvo, n\u00e3o."
    },
    {
        "id": 149,
        "start": "386240",
        "end": "389260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Pode ser a mesma linha, mas n\u00e3o s\u00e3o hist\u00f3rias interligadas."
    },
    {
        "id": 150,
        "start": "389740",
        "end": "392640",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Nikki teria o poder de criar universos ou viajar por eles?"
    },
    {
        "id": 151,
        "start": "392920",
        "end": "394620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Na verdade, o poder da Nikki \u00e9 muito mais simples."
    },
    {
        "id": 152,
        "start": "394740",
        "end": "396220",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela tem o poder da imagina\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "id": 153,
        "start": "396560",
        "end": "399260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O problema \u00e9 que ela n\u00e3o controla completamente esse poder."
    },
    {
        "id": 154,
        "start": "399620",
        "end": "402580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E, por \u00faltimo, o que aconteceu com a Nikki dali em diante?"
    },
    {
        "id": 155,
        "start": "403040",
        "end": "406940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Isso a gente vai ver no ano que vem e, talvez, posteriormente."
    },
    {
        "id": 156,
        "start": "407340",
        "end": "410820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu ficaria at\u00e9 o \u00faltimo segundo desse epis\u00f3dio para, talvez, ter alguma dica?"
    },
    {
        "id": 157,
        "start": "411320",
        "end": "412580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Grato pelo epis\u00f3dio mais uma vez."
    },
    {
        "id": 158,
        "start": "412580",
        "end": "414140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Adorei todos os especiais de Natal."
    },
    {
        "id": 159,
        "start": "414460",
        "end": "416180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ria at\u00e9 ter dor de barriga."
    },
    {
        "id": 160,
        "start": "416380",
        "end": "417560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Seu canal \u00e9 maravilhoso."
    },
    {
        "id": 161,
        "start": "417860",
        "end": "421460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tem me ajudado muito em momentos de crise e a reavivar minha criatividade."
    },
    {
        "id": 162,
        "start": "421840",
        "end": "422700",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Grato de cora\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "id": 163,
        "start": "423180",
        "end": "426580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E, mano, esses tr\u00eas juntos s\u00e3o simplesmente incr\u00edveis."
    },
    {
        "id": 164,
        "start": "427140",
        "end": "429620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Avisa a Jujuba que peguei a refer\u00eancia dela."
    },
    {
        "id": 165,
        "start": "429920",
        "end": "433560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Um beijo \u00e0 dist\u00e2ncia no cora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas e Feliz Natal atrasado,"
    },
    {
        "id": 166,
        "start": "433920",
        "end": "435680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "pois isso ser\u00e1 lido uma semana depois."
    },
    {
        "id": 167,
        "start": "436140",
        "end": "438480",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "\u00c9 verdade, eu estou lendo aqui v\u00e9speras de virar de ano,"
    },
    {
        "id": 168,
        "start": "438920",
        "end": "441500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "mas um Feliz Natal atrasado para todos voc\u00eas."
    },
    {
        "id": 169,
        "start": "441500",
        "end": "445280",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ou boas festas, ou o que ser\u00e1 que tu comemore?"
    },
    {
        "id": 170,
        "start": "445580",
        "end": "446180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Todes!"
    },
    {
        "id": 171,
        "start": "446240",
        "end": "448380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Feliz destino, ele escreveu."
    },
    {
        "id": 172,
        "start": "448680",
        "end": "451080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ser\u00e1 que o Z75 ter\u00e1 um epis\u00f3dio s\u00f3 dele?"
    },
    {
        "id": 173,
        "start": "451380",
        "end": "452060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E o trio?"
    },
    {
        "id": 174,
        "start": "452340",
        "end": "453240",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "\u00c9 o fim da linha para eles?"
    },
    {
        "id": 175,
        "start": "453640",
        "end": "455500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ser\u00e1 que eles se encontrar\u00e3o no carnaval?"
    },
    {
        "id": 176,
        "start": "455820",
        "end": "459860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Essas e outras respostas no pr\u00f3ximo especial de Natal do RP Guaxa."
    },
    {
        "id": 177,
        "start": "460060",
        "end": "460740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Feliz Natal."
    },
    {
        "id": 178,
        "start": "461140",
        "end": "463120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Quando eu terminei a aventura de Natal do ano passado,"
    },
    {
        "id": 179,
        "start": "463520",
        "end": "467460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "eu decidi que essa seria a \u00faltima e ela seria um pouco mais s\u00e9ria."
    },
    {
        "id": 180,
        "start": "467660",
        "end": "469560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Na \u00e9poca eu ainda n\u00e3o sabia que a Nick existia,"
    },
    {
        "id": 181,
        "start": "469860",
        "end": "472500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "mas agora que eu sei que ela existe, eu vi essa influ\u00eancia"
    },
    {
        "id": 182,
        "start": "472500",
        "end": "475820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "e eu senti que esse ano precisava de um epis\u00f3dio mais leve"
    },
    {
        "id": 183,
        "start": "475820",
        "end": "478380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "para fechar, ent\u00e3o eu dei uma amenizada."
    },
    {
        "id": 184,
        "start": "478780",
        "end": "482020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A ideia \u00e9 que esse fosse o \u00faltimo epis\u00f3dio de Natal com esses personagens."
    },
    {
        "id": 185,
        "start": "482640",
        "end": "485520",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Se vai ser mesmo, como \u00e9 que vai funcionar ano que vem?"
    },
    {
        "id": 186,
        "start": "485780",
        "end": "487060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ano que vem eu vejo, t\u00e1?"
    },
    {
        "id": 187,
        "start": "487060",
        "end": "491640",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "No momento \u00e9 sim o fim do Natal para esses tr\u00eas."
    },
    {
        "id": 188,
        "start": "492080",
        "end": "495080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Talvez eles apare\u00e7am em outros epis\u00f3dios, j\u00e1 que agora eles est\u00e3o com a Nick?"
    },
    {
        "id": 189,
        "start": "495420",
        "end": "495880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o sei."
    },
    {
        "id": 190,
        "start": "496340",
        "end": "499100",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Pr\u00f3ximo coment\u00e1rio \u00e9 do Ale Damazo."
    },
    {
        "id": 191,
        "start": "499460",
        "end": "500680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Posso abrir meu cora\u00e7\u00e3o?"
    },
    {
        "id": 192,
        "start": "501060",
        "end": "505020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Conheci o RP Guaxa em 2019 e me acompanhou por in\u00fameras noites."
    },
    {
        "id": 193,
        "start": "505020",
        "end": "508920",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "No come\u00e7o desse ano comecei a vender brigadeiros de leite ninho na escola"
    },
    {
        "id": 194,
        "start": "508920",
        "end": "511020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "e a \u00fanica coisa que me fazia conseguir ficar acordado,"
    },
    {
        "id": 195,
        "start": "511860",
        "end": "515660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "bolando aqueles doces de madrugada, era escutar as hist\u00f3rias do Guaxa."
    },
    {
        "id": 196,
        "start": "515920",
        "end": "520720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Durante a pandemia eu esperava, por todas as quintas, por novos epis\u00f3dios."
    },
    {
        "id": 197,
        "start": "521040",
        "end": "523900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Gostei tanto que mestrei o suic\u00eddio de Anthony C. Cooper."
    },
    {
        "id": 198,
        "start": "524460",
        "end": "525980",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Para meus amigos em live."
    },
    {
        "id": 199,
        "start": "526520",
        "end": "530220",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Obrigado por me fazer reaproximar do RPG que tanto amo, Guaxa."
    },
    {
        "id": 200,
        "start": "530600",
        "end": "533120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu que agrade\u00e7o, cara, pelo coment\u00e1rio."
    },
    {
        "id": 201,
        "start": "533420",
        "end": "535000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o \u00e9 o cara que me mandou pelo Twitter."
    },
    {
        "id": 202,
        "start": "535020",
        "end": "538180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A live era uma live de 4 horas, se n\u00e3o me engano."
    },
    {
        "id": 203,
        "start": "538360",
        "end": "540060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu comecei a ver, eu vi grande parte."
    },
    {
        "id": 204,
        "start": "540220",
        "end": "541140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Achei maravilhosa."
    },
    {
        "id": 205,
        "start": "541480",
        "end": "544380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu queria ter terminado e depois dar um feedback, acabei n\u00e3o dando, n\u00e9?"
    },
    {
        "id": 206,
        "start": "544700",
        "end": "548120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas assim, tu mestrou a aventura e foi muito respeitoso."
    },
    {
        "id": 207,
        "start": "548580",
        "end": "550940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Citou o sistema, agradeceu o RP Guaxa."
    },
    {
        "id": 208,
        "start": "551200",
        "end": "552340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o eu fico muito feliz por isso."
    },
    {
        "id": 209,
        "start": "552720",
        "end": "554480",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E que bom que tu decidiu divertir com os teus amigos."
    },
    {
        "id": 210,
        "start": "555120",
        "end": "557820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E que bom que tu encontrou um caminho na pandemia."
    },
    {
        "id": 211,
        "start": "558380",
        "end": "561220",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E fico feliz de ter ajudado, mesmo que s\u00f3 um pouquinho."
    },
    {
        "id": 212,
        "start": "561860",
        "end": "562880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ele colocou PS."
    },
    {
        "id": 213,
        "start": "562880",
        "end": "564280",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O Guaxa Versa existe."
    },
    {
        "id": 214,
        "start": "564620",
        "end": "564880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Quem discorda?"
    },
    {
        "id": 215,
        "start": "565280",
        "end": "565560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "\u00c9 feio."
    },
    {
        "id": 216,
        "start": "565680",
        "end": "566160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Existe."
    },
    {
        "id": 217,
        "start": "566500",
        "end": "568500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ele \u00e9 um podcast que voc\u00ea est\u00e1 ouvindo agora."
    },
    {
        "id": 218,
        "start": "568820",
        "end": "570080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "\u00c2ngelo Miranha."
    },
    {
        "id": 219,
        "start": "570560",
        "end": "571140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Muito bom."
    },
    {
        "id": 220,
        "start": "571320",
        "end": "572340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Fez meu Natal mais feliz."
    },
    {
        "id": 221,
        "start": "572660",
        "end": "573180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Obrigado."
    },
    {
        "id": 222,
        "start": "573620",
        "end": "575780",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Comecei a escutar o RP Guaxa agora na quarentena."
    },
    {
        "id": 223,
        "start": "576100",
        "end": "578560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E me ajudou muito a resistir a esse ano t\u00e3o conturbado."
    },
    {
        "id": 224,
        "start": "578940",
        "end": "582760",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Comecei nos Ratinhos de Alcantarilha e escutei todos os que vieram depois."
    },
    {
        "id": 225,
        "start": "582960",
        "end": "585960",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas agora estou maratonando desde o come\u00e7o e j\u00e1 estou no 14."
    },
    {
        "id": 226,
        "start": "586240",
        "end": "587820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Minhas d\u00favidas ao mestre."
    },
    {
        "id": 227,
        "start": "588100",
        "end": "591060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Olha s\u00f3, de mais nada, voc\u00ea pode ouvir os epis\u00f3dios na hora que quiser."
    },
    {
        "id": 228,
        "start": "591060",
        "end": "595000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas que legal que voc\u00ea est\u00e1 ouvindo, voltou para ouvir na hora."
    },
    {
        "id": 229,
        "start": "595180",
        "end": "598320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Esse epis\u00f3dio de Natal faz mais sentido se tu ouvir os outros dois, eu acho."
    },
    {
        "id": 230,
        "start": "598640",
        "end": "600900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Niko faz parte da mesma linha do epis\u00f3dio do Corvo?"
    },
    {
        "id": 231,
        "start": "601200",
        "end": "602940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Meu Deus, voc\u00eas t\u00eam ideia fixa?"
    },
    {
        "id": 232,
        "start": "603260",
        "end": "605980",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela \u00e9 mais uma das crian\u00e7as com poderes que aparecem naquele epis\u00f3dio?"
    },
    {
        "id": 233,
        "start": "606420",
        "end": "608500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o, o poder dela \u00e9 muito al\u00e9m."
    },
    {
        "id": 234,
        "start": "608860",
        "end": "611000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "\u00c9 muito mais poderoso do que aquelas crian\u00e7as."
    },
    {
        "id": 235,
        "start": "611420",
        "end": "612840",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Aquela \u00e9 outra crian\u00e7a, gente."
    },
    {
        "id": 236,
        "start": "612880",
        "end": "613660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Pelo amor de Deus."
    },
    {
        "id": 237,
        "start": "614060",
        "end": "615800",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu nem queria fazer o epis\u00f3dio 2 do Corvo."
    },
    {
        "id": 238,
        "start": "616140",
        "end": "619180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu s\u00f3 coloquei para ver se alavancava o Instagram."
    },
    {
        "id": 239,
        "start": "619340",
        "end": "620260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu nem imaginei que voc\u00eas iam ganhar."
    },
    {
        "id": 240,
        "start": "620680",
        "end": "624480",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Cessim, qual a linha do tempo entre o que aconteceu no Corvo, na Casa de Bonecas,"
    },
    {
        "id": 241,
        "start": "624480",
        "end": "625860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "e nesse epis\u00f3dio de Natal?"
    },
    {
        "id": 242,
        "start": "626100",
        "end": "630780",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Outra coisa, esse hospital no epis\u00f3dio de Natal \u00e9 o mesmo que as crian\u00e7as do Corvo ficaram?"
    },
    {
        "id": 243,
        "start": "631040",
        "end": "632120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ou \u00e9 da mesma organiza\u00e7\u00e3o?"
    },
    {
        "id": 244,
        "start": "632460",
        "end": "635600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o, e n\u00e3o, e n\u00e3o, e n\u00e3o, n\u00e3o."
    },
    {
        "id": 245,
        "start": "635960",
        "end": "637160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Outro hospital, outro lugar."
    },
    {
        "id": 246,
        "start": "637520",
        "end": "641660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Esse hospital, a Niko vai no final do epis\u00f3dio Casa de Bonecas."
    },
    {
        "id": 247,
        "start": "641900",
        "end": "645540",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela \u00e9 resgatada naquele epis\u00f3dio, vai para esse hospital e ali ela fica."
    },
    {
        "id": 248,
        "start": "645860",
        "end": "648720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O Felipe Xavier colocou a pedido da Shelly."
    },
    {
        "id": 249,
        "start": "648940",
        "end": "651380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Olha s\u00f3, a terceiriza\u00e7\u00e3o do coment\u00e1rio no post."
    },
    {
        "id": 250,
        "start": "651380",
        "end": "653320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Que n\u00e3o conseguiu logar no Disques."
    },
    {
        "id": 251,
        "start": "653640",
        "end": "654380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Qual a inten\u00e7\u00e3o?"
    },
    {
        "id": 252,
        "start": "654480",
        "end": "658400",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A inten\u00e7\u00e3o do m\u00e9dico ao dizer para a Niko que o Natal n\u00e3o existe."
    },
    {
        "id": 253,
        "start": "658640",
        "end": "660740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Era um teste para os poderes dela?"
    },
    {
        "id": 254,
        "start": "661160",
        "end": "661560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o."
    },
    {
        "id": 255,
        "start": "662020",
        "end": "668980",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A fun\u00e7\u00e3o daquele m\u00e9dico e daquela estrutura hospitalar era manter a Niko contida."
    },
    {
        "id": 256,
        "start": "669560",
        "end": "673000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Era manter os poderes dela sob controle."
    },
    {
        "id": 257,
        "start": "673360",
        "end": "675160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela est\u00e1 livre, que \u00e9 o certo, n\u00e9?"
    },
    {
        "id": 258,
        "start": "675180",
        "end": "676400",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Porque a crian\u00e7a tem que estar livre."
    },
    {
        "id": 259,
        "start": "676900",
        "end": "679360",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas agora ela est\u00e1 livre."
    },
    {
        "id": 260,
        "start": "679980",
        "end": "682040",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Rodrigo Coelho, parab\u00e9ns pelo epis\u00f3dio."
    },
    {
        "id": 261,
        "start": "682040",
        "end": "684120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas vamos \u00e0s perguntas spoiler."
    },
    {
        "id": 262,
        "start": "684480",
        "end": "689740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Niko \u00e9 um dos seres que fugiu durante o Big Bang e de alguma maneira perdeu a mem\u00f3ria e n\u00e3o sabe quem \u00e9?"
    },
    {
        "id": 263,
        "start": "689960",
        "end": "690280",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o."
    },
    {
        "id": 264,
        "start": "690640",
        "end": "692180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Niko \u00e9 uma coisa nova."
    },
    {
        "id": 265,
        "start": "692520",
        "end": "697600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Que vai ser explicada num epis\u00f3dio j\u00e1 gravado, inclusive, que sai o primeiro semestre do ano que vem."
    },
    {
        "id": 266,
        "start": "697600",
        "end": "702360",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela est\u00e1 criando uma realidade menor dentro do universo ou ela est\u00e1 alterando o pr\u00f3prio universo em si?"
    },
    {
        "id": 267,
        "start": "702600",
        "end": "704560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela est\u00e1 alterando o pr\u00f3prio universo que ela est\u00e1."
    },
    {
        "id": 268,
        "start": "704860",
        "end": "709360",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Niko, sendo a Nicole, foi encontrada pela pol\u00edcia e os cientistas ao descobrir o poder dela."
    },
    {
        "id": 269,
        "start": "709480",
        "end": "712600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E estava tentando controlar o mundo com experimentos, talvez futuramente."
    },
    {
        "id": 270,
        "start": "712600",
        "end": "723160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A princ\u00edpio, como eu falei antes, aquele hospital queria s\u00f3 diminuir o poder dela, fazer ela imaginar menos, acreditar menos."
    },
    {
        "id": 271,
        "start": "723360",
        "end": "725880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela tomava rem\u00e9dios para n\u00e3o sonhar, sabe?"
    },
    {
        "id": 272,
        "start": "725980",
        "end": "727000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Todo aquele processo."
    },
    {
        "id": 273,
        "start": "727420",
        "end": "733600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E ela era mantida l\u00e1 no subsolo, com aquele pared\u00e3o de metal, para que a imagina\u00e7\u00e3o dela n\u00e3o fosse t\u00e3o longe."
    },
    {
        "id": 274,
        "start": "733920",
        "end": "737920",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Niko consegue alterar o que j\u00e1 existe ou s\u00f3 criar coisas novas onde j\u00e1 existe?"
    },
    {
        "id": 275,
        "start": "738240",
        "end": "740140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela aprendeu a criar coisas mesmo acordada?"
    },
    {
        "id": 276,
        "start": "740140",
        "end": "740640",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Sim."
    },
    {
        "id": 277,
        "start": "740980",
        "end": "741940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela altera a realidade."
    },
    {
        "id": 278,
        "start": "741940",
        "end": "748240",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A realidade acordada conscientemente, dormindo inconscientemente, acordada inconscientemente tamb\u00e9m."
    },
    {
        "id": 279,
        "start": "748560",
        "end": "754960",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Como \u00e9 o caso dos pr\u00f3prios gnomos de Natal, que estavam l\u00e1 no fundo da mem\u00f3ria dela, que eles conseguiram ainda se mover e fazer alguma coisa."
    },
    {
        "id": 280,
        "start": "755260",
        "end": "756740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ou mesmo do lobo que atacava."
    },
    {
        "id": 281,
        "start": "757140",
        "end": "760960",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, ela \u00e9 um poder gigantesco fora de controle."
    },
    {
        "id": 282,
        "start": "761260",
        "end": "762180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Niko envelhece?"
    },
    {
        "id": 283,
        "start": "762420",
        "end": "765720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Como algu\u00e9m conseguiu prender ela com o tamanho de poder que ela tem?"
    },
    {
        "id": 284,
        "start": "765980",
        "end": "766980",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Niko envelhece?"
    },
    {
        "id": 285,
        "start": "767120",
        "end": "768400",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Envelhece, ela vai envelhecer?"
    },
    {
        "id": 286,
        "start": "768400",
        "end": "770980",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Como a gente viu no final do epis\u00f3dio de Casa de Bonecas,"
    },
    {
        "id": 287,
        "start": "770980",
        "end": "773860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "ela foi resgatada muito fragilizada."
    },
    {
        "id": 288,
        "start": "774060",
        "end": "775760",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Voc\u00ea j\u00e1 tem que ouvir o epis\u00f3dio de Casa de Bonecas, gente."
    },
    {
        "id": 289,
        "start": "776020",
        "end": "778940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Quem resgata ela n\u00e3o \u00e9 exatamente quem leva ela embora, n\u00e9?"
    },
    {
        "id": 290,
        "start": "779480",
        "end": "782680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, ela foi encontrada jovem, fragilizada."
    },
    {
        "id": 291,
        "start": "783060",
        "end": "786220",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, conseguiram mais ou menos convenc\u00ea-la das coisas."
    },
    {
        "id": 292,
        "start": "786740",
        "end": "787180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Observa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "id": 293,
        "start": "787280",
        "end": "790200",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Desculpa as perguntas, mas o epis\u00f3dio \u00e9..."
    },
    {
        "id": 294,
        "start": "790200",
        "end": "791960",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E da\u00ed tem uma carinha assustada, assim."
    },
    {
        "id": 295,
        "start": "792280",
        "end": "793600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu imagino que seja um elogio."
    },
    {
        "id": 296,
        "start": "793840",
        "end": "794620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Obrigado, Rodrigo."
    },
    {
        "id": 297,
        "start": "794820",
        "end": "799160",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O Dado, David Donelis, ele postou faz quatro horas."
    },
    {
        "id": 298,
        "start": "799240",
        "end": "800000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ele chegou a tempo, hein?"
    },
    {
        "id": 299,
        "start": "800100",
        "end": "800460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ol\u00e1!"
    },
    {
        "id": 300,
        "start": "800460",
        "end": "803560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ser\u00e1 que dessa vez consigo participar e aparecer no Guaxaberso?"
    },
    {
        "id": 301,
        "start": "803820",
        "end": "804500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Sim, Dado."
    },
    {
        "id": 302,
        "start": "804560",
        "end": "805020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Bem-vindo."
    },
    {
        "id": 303,
        "start": "805260",
        "end": "807040",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Al\u00e9m de qualquer coisa, meus parab\u00e9ns pelo epis\u00f3dio."
    },
    {
        "id": 304,
        "start": "807400",
        "end": "809600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E minha gratid\u00e3o por alegrar nossas vidas com ele."
    },
    {
        "id": 305,
        "start": "810140",
        "end": "812340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Desejando um 2021 melhor que 2020."
    },
    {
        "id": 306,
        "start": "812840",
        "end": "815220",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E que a gente possa jogar juntos mais vezes."
    },
    {
        "id": 307,
        "start": "815940",
        "end": "816940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Sim, espero que sim."
    },
    {
        "id": 308,
        "start": "817280",
        "end": "817820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E fico feliz."
    },
    {
        "id": 309,
        "start": "817960",
        "end": "820660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Estou acompanhando o RPG Guaxa, sempre fico feliz."
    },
    {
        "id": 310,
        "start": "820980",
        "end": "823460",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Pessoas que eu admiro tamb\u00e9m s\u00e3o pessoas que acompanho."
    },
    {
        "id": 311,
        "start": "824260",
        "end": "825940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E agora, coment\u00e1rio com um spoiler."
    },
    {
        "id": 312,
        "start": "826840",
        "end": "827500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O Corvo."
    },
    {
        "id": 313,
        "start": "827580",
        "end": "829380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Meu Deus, n\u00e3o!"
    },
    {
        "id": 314,
        "start": "829380",
        "end": "830440",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu n\u00e3o vou mais ler."
    },
    {
        "id": 315,
        "start": "830460",
        "end": "832360",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O Corvo \u00e9 um dos epis\u00f3dios que mais gosto."
    },
    {
        "id": 316,
        "start": "832520",
        "end": "836520",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E quando eu vi A Casa de Boneca, eu j\u00e1 tinha o sentimento que pudesse fazer parte de uma mesma ideia."
    },
    {
        "id": 317,
        "start": "836900",
        "end": "838380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "De crian\u00e7as com poderes."
    },
    {
        "id": 318,
        "start": "838840",
        "end": "843100",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Com esse epis\u00f3dio, se confirma que as aventuras com a Nick e o Corvo t\u00eam alguma rela\u00e7\u00e3o?"
    },
    {
        "id": 319,
        "start": "843540",
        "end": "844140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o, gente."
    },
    {
        "id": 320,
        "start": "844480",
        "end": "848860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Teria sido esse epis\u00f3dio uma prepara\u00e7\u00e3o para a continua\u00e7\u00e3o que est\u00e1 por vir?"
    },
    {
        "id": 321,
        "start": "849180",
        "end": "851060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ser\u00e1 que veremos Elliot e Nick juntos?"
    },
    {
        "id": 322,
        "start": "851240",
        "end": "851880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "N\u00e3o, gente."
    },
    {
        "id": 323,
        "start": "852160",
        "end": "853680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ah, e minha mente n\u00e3o para."
    },
    {
        "id": 324,
        "start": "854060",
        "end": "855700",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Melhor eu deixar espa\u00e7o para outros coment\u00e1rios."
    },
    {
        "id": 325,
        "start": "856540",
        "end": "859580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ent\u00e3o, assim, eu brinquei e todo mundo falou do Corvo."
    },
    {
        "id": 326,
        "start": "859580",
        "end": "860420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Talvez."
    },
    {
        "id": 327,
        "start": "860460",
        "end": "866340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Talvez exista uma pequena liga\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 min\u00fascula, gente."
    },
    {
        "id": 328,
        "start": "866920",
        "end": "869140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu esperaria epis\u00f3dios futuros, t\u00e1?"
    },
    {
        "id": 329,
        "start": "869620",
        "end": "870540",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Falando s\u00e9rio agora."
    },
    {
        "id": 330,
        "start": "870840",
        "end": "873400",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu acho legal que quando saiu o epis\u00f3dio de Ratinhos de Alcantarilha,"
    },
    {
        "id": 331,
        "start": "873720",
        "end": "876540",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "eu botei aquela brincadeira no final do neg\u00f3cio avesso,"
    },
    {
        "id": 332,
        "start": "876800",
        "end": "881020",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "que o Danilo fez, inclusive, do ratinho que encontra a caixa de roupa e est\u00e1 escrito Nick."
    },
    {
        "id": 333,
        "start": "881260",
        "end": "885420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E a Fran, que \u00e9 a madrinha, ela matou a Nick e a Nicole do Casa de Boneca."
    },
    {
        "id": 334,
        "start": "885420",
        "end": "886440",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E o caramba!"
    },
    {
        "id": 335,
        "start": "886880",
        "end": "888840",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tipo, nunca, nunca..."
    },
    {
        "id": 336,
        "start": "888840",
        "end": "890440",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Subestime seu fandom."
    },
    {
        "id": 337,
        "start": "890700",
        "end": "891720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela matou..."
    },
    {
        "id": 338,
        "start": "891720",
        "end": "895260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E tanto que as perguntas dela, no grupo de padrinhos, eu ignorei."
    },
    {
        "id": 339,
        "start": "895480",
        "end": "899560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Porque ela foi certeira que os ratinhos tinham liga\u00e7\u00e3o com o epis\u00f3dio de Casa de Boneca."
    },
    {
        "id": 340,
        "start": "899960",
        "end": "904740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Isso antes de sair o epis\u00f3dio da caixa de brinquedos, antes de sair o epis\u00f3dio de Natal."
    },
    {
        "id": 341,
        "start": "905020",
        "end": "905940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela foi certeira."
    },
    {
        "id": 342,
        "start": "906160",
        "end": "910640",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tanto que a Fran \u00e9 a guardi\u00e3 do Guaxaverso l\u00e1 no grupo de padrinhos."
    },
    {
        "id": 343,
        "start": "910980",
        "end": "913720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ela tem l\u00e1 um arquivo organizado com v\u00e1rias teorias."
    },
    {
        "id": 344,
        "start": "914060",
        "end": "918420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E se voc\u00ea quer ter acesso a esse arquivo, conhecer a Fran, conhecer outras pessoas maravilhosas,"
    },
    {
        "id": 345,
        "start": "918420",
        "end": "920340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "muitos que deixaram coment\u00e1rios aqui."
    },
    {
        "id": 346,
        "start": "920960",
        "end": "923560",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Conversar comigo, fazer parte do grupo do Telegram."
    },
    {
        "id": 347,
        "start": "923860",
        "end": "930000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tem a discuss\u00e3o geral, tem a discuss\u00e3o de spoiler, tem o grupo que marca de jogar partidas de RPG e outras coisas."
    },
    {
        "id": 348,
        "start": "930100",
        "end": "931980",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Mas normalmente RPG l\u00e1 no Discord."
    },
    {
        "id": 349,
        "start": "932920",
        "end": "936320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tipo, uma s\u00e9rie de grupos diferentes pra tu t\u00e1 conversando."
    },
    {
        "id": 350,
        "start": "936480",
        "end": "942040",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Seja nosso padrinho, tanto pelo PicBane, procura por RPG Guaxa, quanto pelo Padrim, procura RPG Guaxa."
    },
    {
        "id": 351,
        "start": "942300",
        "end": "944080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Assinou l\u00e1, tu faz parte disso."
    },
    {
        "id": 352,
        "start": "944080",
        "end": "945920",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Vai poder gravar a voz de NPC."
    },
    {
        "id": 353,
        "start": "946520",
        "end": "950080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Vai poder gravar a introdu\u00e7\u00e3o de regras que tu v\u00ea nos epis\u00f3dios."
    },
    {
        "id": 354,
        "start": "950460",
        "end": "953600",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E uma s\u00e9rie de outras vantagens que eu vou esquecer aqui."
    },
    {
        "id": 355,
        "start": "954380",
        "end": "959260",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "O RPG Guaxa s\u00f3 conseguiu lan\u00e7ar tantos epis\u00f3dios e fazer tanta coisa esse ano."
    },
    {
        "id": 356,
        "start": "959720",
        "end": "964080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Porque tem seus padrinhos pra n\u00e3o s\u00f3 me dar o apoio moral, como dar o apoio financeiro."
    },
    {
        "id": 357,
        "start": "965060",
        "end": "969940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Pra pagar o editor, pra pagar toda a estrutura que tem pra manter um podcast no ar."
    },
    {
        "id": 358,
        "start": "970440",
        "end": "971740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Muito obrigado a todos os padrinhos."
    },
    {
        "id": 359,
        "start": "972160",
        "end": "975080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E quero agradecer aos \u00faltimos que chegaram."
    },
    {
        "id": 360,
        "start": "975800",
        "end": "976980",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Pablo Lanner."
    },
    {
        "id": 361,
        "start": "977320",
        "end": "978080",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Francisco Anacleto."
    },
    {
        "id": 362,
        "start": "978760",
        "end": "979880",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Breno Souza."
    },
    {
        "id": 363,
        "start": "979880",
        "end": "981120",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Rafael Marques."
    },
    {
        "id": 364,
        "start": "981340",
        "end": "982680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Fernando Henrique."
    },
    {
        "id": 365,
        "start": "983080",
        "end": "984660",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Wallace Apolin\u00e1rio."
    },
    {
        "id": 366,
        "start": "984940",
        "end": "986280",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Jonathan M\u00e1ximo."
    },
    {
        "id": 367,
        "start": "986560",
        "end": "988380",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Daniel Tona Barreto."
    },
    {
        "id": 368,
        "start": "988760",
        "end": "989920",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Eduardo Dias Defrem."
    },
    {
        "id": 369,
        "start": "990320",
        "end": "991780",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A Fernanda Martinelli."
    },
    {
        "id": 370,
        "start": "992080",
        "end": "993180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Vitor Busso."
    },
    {
        "id": 371,
        "start": "993360",
        "end": "996000",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Carlos Edgar Bergoldi."
    },
    {
        "id": 372,
        "start": "996220",
        "end": "997580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Renan Margalh\u00e3es."
    },
    {
        "id": 373,
        "start": "997900",
        "end": "1000900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Pedro Henrique Wieck Gon\u00e7alves."
    },
    {
        "id": 374,
        "start": "1000980",
        "end": "1001940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Rodrigo Moreira."
    },
    {
        "id": 375,
        "start": "1002300",
        "end": "1003340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Victor Breda."
    },
    {
        "id": 376,
        "start": "1003480",
        "end": "1005800",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Paulo Alessandro de Andrade Campos."
    },
    {
        "id": 377,
        "start": "1006300",
        "end": "1007320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Guilherme Piazza."
    },
    {
        "id": 378,
        "start": "1007720",
        "end": "1008500",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Tiago Oliveira."
    },
    {
        "id": 379,
        "start": "1008500",
        "end": "1009800",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Silvio Mizono Oliveira."
    },
    {
        "id": 380,
        "start": "1009880",
        "end": "1010420",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Rodrigues."
    },
    {
        "id": 381,
        "start": "1010660",
        "end": "1011620",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Guilherme Cardoso."
    },
    {
        "id": 382,
        "start": "1011940",
        "end": "1013280",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Ao Gabriel Marfra Lima."
    },
    {
        "id": 383,
        "start": "1013720",
        "end": "1016140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E ao Andr\u00e9 Batista Moreira."
    },
    {
        "id": 384,
        "start": "1016560",
        "end": "1020900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Muitos desses nomes s\u00e3o pessoas que tiveram problemas no PicPay e tiveram que reassinar."
    },
    {
        "id": 385,
        "start": "1021000",
        "end": "1021820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E eu t\u00f4 relendo aqui."
    },
    {
        "id": 386,
        "start": "1022160",
        "end": "1025200",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Voc\u00ea, se teve problema no PicPay, d\u00e1 uma conferida l\u00e1 se t\u00e1 assinando ainda."
    },
    {
        "id": 387,
        "start": "1025280",
        "end": "1026140",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Quem j\u00e1 \u00e9 padrinho, n\u00e9?"
    },
    {
        "id": 388,
        "start": "1026380",
        "end": "1027580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Se t\u00e1 dando tudo certo."
    },
    {
        "id": 389,
        "start": "1027960",
        "end": "1031320",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Pra, se n\u00e3o tiver e quiser assinar novamente, n\u00e9 gente?"
    },
    {
        "id": 390,
        "start": "1031620",
        "end": "1033720",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Tiveram alguns probleminhas agora no final de ano no PicPay."
    },
    {
        "id": 391,
        "start": "1033900",
        "end": "1035300",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "D\u00e1 uma conferida l\u00e1 se t\u00e1 tudo certo."
    },
    {
        "id": 392,
        "start": "1035660",
        "end": "1037340",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Muito obrigado por esse apoio de voc\u00eas."
    },
    {
        "id": 393,
        "start": "1037560",
        "end": "1039780",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "L\u00e1 no Twitter t\u00e1 rolando a vota\u00e7\u00e3o nesse momento."
    },
    {
        "id": 394,
        "start": "1039880",
        "end": "1043820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Do melhor epis\u00f3dio desse segundo semestre do RB Guaxa."
    },
    {
        "id": 395,
        "start": "1044240",
        "end": "1048640",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "No primeiro semestre, na primeira semifinal, ganhou o epis\u00f3dio Eu Beijei Uma Garota."
    },
    {
        "id": 396,
        "start": "1048900",
        "end": "1050820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E agora t\u00e1 rolando l\u00e1 uma vota\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "id": 397,
        "start": "1051120",
        "end": "1051900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "T\u00e1 bem acirrada."
    },
    {
        "id": 398,
        "start": "1052000",
        "end": "1053900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Eu t\u00f4 muito surpreso com o que t\u00e1 rolando l\u00e1."
    },
    {
        "id": 399,
        "start": "1054240",
        "end": "1060180",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E assim que essa vota\u00e7\u00e3o acabar, teremos a vota\u00e7\u00e3o de qual foi o melhor epis\u00f3dio de 2020."
    },
    {
        "id": 400,
        "start": "1060660",
        "end": "1065860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Se foi Eu Beijei Uma Garota ou se foi o epis\u00f3dio que ganhar essa segunda leva."
    },
    {
        "id": 401,
        "start": "1066200",
        "end": "1066940",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Se cuidem."
    },
    {
        "id": 402,
        "start": "1067240",
        "end": "1068900",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A vacina t\u00e1 a\u00ed na curva, gente."
    },
    {
        "id": 403,
        "start": "1068900",
        "end": "1069860",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A gente lutou."
    },
    {
        "id": 404,
        "start": "1069860",
        "end": "1070820",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "A gente lutou pra chegar at\u00e9 aqui."
    },
    {
        "id": 405,
        "start": "1071180",
        "end": "1072580",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Vamos conseguir vencer essa luta."
    },
    {
        "id": 406,
        "start": "1072920",
        "end": "1076680",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E eu prometo pra voc\u00eas epis\u00f3dios incr\u00edveis em 2021."
    },
    {
        "id": 407,
        "start": "1077180",
        "end": "1077740",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Se cuidem."
    },
    {
        "id": 408,
        "start": "1078040",
        "end": "1079060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Cuidem de quem voc\u00eas amam."
    },
    {
        "id": 409,
        "start": "1079380",
        "end": "1080060",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "Um beijo."
    },
    {
        "id": 410,
        "start": "1080440",
        "end": "1081220",
        "speakers": "\"00\"",
        "text": "E at\u00e9 a pr\u00f3xima."
    },
    {
        "id": 411,
        "start": "1099860",
        "end": "1111880",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "Eu j\u00e1 enfrentei animais gigantes, drag\u00f5es e criaturas que nem forma tinham direito."
    },
    {
        "id": 412,
        "start": "1112500",
        "end": "1115140",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "E eu entendo que n\u00e3o seja a hora de atacar a menina."
    },
    {
        "id": 413,
        "start": "1115300",
        "end": "1120380",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "Afinal, ela \u00e9 s\u00f3 uma crian\u00e7a que ainda n\u00e3o fez o que um dia ainda vai fazer."
    },
    {
        "id": 414,
        "start": "1121200",
        "end": "1124500",
        "speakers": "\"01\"",
        "text": "Mas enfrentar o Papai Noel \u00e9 um pouco demais, n\u00e9 n\u00e3o?"
    }
]